 18:53, 10 марта 2019
В российской деревне частично обрушилось здание школы
В Чувашии частично обрушилось здание школы, сообщает Главное управление МЧС России по республике. Видео с места событий публикует РЕН.ЧП случилось 10 марта в деревне Большие Чаки Урмарского района. В школе находился только охранник, он не пострадал.Двухэтажное здание было построено в 1974 году. «По предварительной информации, в школе обучались 32 ученика и 22 дошкольника. До устранения последствий ЧП свои занятия они продолжат в образовательных учреждениях соседних населенных пунктов», — сообщили в МЧС.16 февраля обрушились три этажа в здании Санкт-Петербургского национального исследовательского университета информационных технологий, механики и оптики (ИТМО). Никто не пострадал. Причиной ЧП могли стать нарушения при проведении ремонта.
